AE110加pedal box個分別會有幾大？

我啲朋友叫我試下加個pedal box 話會好力很多喎 究竟係咪真架

系

珍系巧大分別

威也油門

會俾番應有既感覺俾你

Sport plus加三度，0-100即刻快2秒

Pedal box 之手！大大力禁落去

inbox rico哥問下佢

yes

大腳啲等於裝左

最後燈位都係俾的士佬小巴佬爬頭